一齊入黎Check下自己個email同密碼有冇曾經被洩漏

個網站係由Mozilla搞既,即係Firefox既開發公司,大家可以100%放心

結果:2個常用電郵總共中左3次

If you save passwords in Google AC, they have this function long ago.

你比人攞左password咁大件事

cmg

全部0

冇leak過 安全

究竟呢個canva係乜黎

email有獨立密碼是常識吧

而家常用 0次
以前常用 1次屌你 adobe

巴打係咪咩垃圾網站都走去申請ac

Design tool

係 之前試過比人hack咗個email 要整2FA 而家已經分開幾個email

chrome本身都有依個功能，幾好用

冇用Chrome,用開Firefox

點解你張圖咁得意 compromised data寫password, ip addresses但係又map到你email出黎 即係有冇leak到email

呢個網係Firefox個source database
可以check埋密碼
學樓主講email account要用獨立密碼是常識
其他垃圾網就算password泄露都未衰到貼地
呢個就係點解啲人話唔同網要用唔同密碼

大家唔好用死同一個email ,
間中轉換下，

脷伸 我有4個常用email

Hotmail 2次 dropbox

Gmail0次

我都有

Yahoo

係咪你自己申請完唔記得左

即係Have I Been Pwned

推

即係有d 76去唔同網站申請account都用同一個login同pw?

Hotmail 2 次
Yahoo 1 次
Gmail 2 個 0 次

好正常

ADOBE 外洩屌你個閪

Adobe 同 Dropbox

我公廁email都係adobe

呢個係咩網 我都有
但無記憶上過

其實佢個原理係點

原理 of what

Appen只有我電郵地址資料,好彩密碼我係亂填
同常用密碼唔同
好後悔加入左Appen

嗰陣睇連登post入咗

屌 17

9次
全部都係大網 imgur chegg dropbox adobe

之前d FB game 全部呢個代理

屌我都中咗
係啲免費poster editor app

果然免費嘅係最貴

兩個email都係0

有一個陳年account衰咗一次，但個網站我冇印象

我都係咁既情況
仲要IP地址都leak埋